點解上咗年紀嘅女人9成5都短髮

只要你喺街度求其望
過50嘅女人
20個有19個都係短髮
其實有冇咩特別原因
我淨係諗到快乾防風濕
定其實係50路以上嘅潮流嚟？

利申：棋靈王啲FD

越老髮質越唔好 短易打理
同埋太長頭髮會吸曬啲營養

方便打理

易打理，吹頭快乾好多

天氣熱

啲中老女人，一留長髮，啲毛燥乾旱髮質就現晒形

相信都係同雌性賀爾蒙分泌減少有關

夜晚唔洗吹頭

雌性賀爾蒙分泌減少

好似黃子華

唔洗吸引其他人, 唔想扮靚
唔想花時間打理

有白頭髮, 短髮容易染

佢以前拍落好多咸片

係靚長短髮都靚 咁不如短髮好過 試過短髮停唔到 其實後生都開始興 不如未必個個carry到 成功示意圖:

牙柯 35歲都仲咁屈機

自己中意女仔短髮，
有唔少次比D背影呃到，
有感而發

老女人....

因為老一輩話如果孕婦長頭髮會同bb搶營養，所以好多媽媽都會剪短咗，之後就無再留長返

樓主講嘅係過50嘅中年女人 已經唔會再咁貪靚
短髮方便打理又舒服 所以個個都剪短